部高達好正啊，有無人諗住買番部玩下？？

屌那星 隻自護號我真係笑能左

邊度有自護號

唔好笑人啦

機械既野你條春咩

睇到你個reply我都笑撚左呀

自護號 屌你老尾

完美還原